林鄭月娥：股市急升顯示市民歡迎國安法

Stock market surge shows people like new law: CE

“I’m pleased to say that in the last few days, I noticed – you may dispute that – but I noticed that there has been an increasing appreciation of the positive effect of this national security legislation, particularly in the restoring stability in Hong Kong as reflected by some of the market sentiments in recent days,” said Lam.

趺緊兩百幾點喎柒婆
講經咩

一講就跌

堆毒L數據師好難返到現實

同場加映

恆指跌近1400點 林鄭月娥：股市有升有跌、可承受衝擊

推返三萬二先講啦

北水流入數據，代表乜野，請自行想象

公我羸 字你輸

係外國勢力影響

以為係老納既請正評

托番上3幻2我就喜迎別

北水托市師

但依家插緊水哦！柒婆衰口臭！

官方確認托市

燈到爆

22/5/2020
「港版國安法」昨日納入全國人大會議議程，今日的恒生指數一度跌逾1400點，創近5年來最大單日百分比跌幅。特首林鄭月娥認為，金融市場會有波動，股市有升有跌，最重要是制度非常穩健，直言能夠承受短暫的衝擊。

升跌都任鳩佢up

連燈仔都係啦
升又話托市 跌又話走資

市場喜迎制裁就真

燈到

你夠膽推到4萬點我就信

首先你要證明係市民買緊股票

升：市民喜迎国安法
跌：自由市場

樓價再高D！！

留係度既人慢慢enjoy

全世界都升

即係全世界都歡迎制裁蟈安法

如果我係牛軍我就唔忍喇

柒婆效應

升又係佢功勞
跌又可以賴

中共拓市
777叫好

劇本

中港股市飙升！专家提示人工痕迹太明显，不是牛市是金融保卫战

認證托市兼收水

跌→股市有升有跌
升→國安大法好

想衝返上27000,再勤力d la

藍籌全紅咁制喎

講完就跌到仆街

今日跌喎 咁係咪又全世界反對

之前又話自由市場 股市有升跌係正常？

睇下到8月重有冇水托
希望到時未燒曬

易幻發都冇啦

公我贏 字你輸

之前預言左

撐一個禮拜就跌,渣架

升就講 跌睇唔到唔知道

中國係美市走返錢黎姐
加埋中國d傻散成日見上買上

全部北水流入

疫情期間升市=社會歡迎肺炎

唔識就收聲啦衝出黎柒

今日即刻倒跌
升500變跌300

updated 下先收市跌咗3百6

人哋忍咗好幾日先敢講
點知一講就燈

戇鳩，搵國家隊托市仲攞黎講

咁值得高興既事應該要托到上新高

千跌死狗咁 千升又出黎攞彩

條臭閪講完又跌 好彩琴放左d

上個月話要立果陣急跌wo

咁佢仆街啦，望個股市呢世都唔好跌。

市民今日唔開心

跌千幾點：市場自由，唔關政治事
升：市民歡迎國安法
升完又跌：？？

又贏

都低能 錢同政治不嬲唔掛勾 唔通渣外國護照有外國資產既高官就唔歡迎國安法？
同理 出面班連燈仔都keep住掃中資股搵食

如跌，佢系未收起囯安法

失憶

今日跌又唔講？

股市升就因為國安法，咁跌呢? 係因為乜?

if p then q
if ~q then ~p
股市急升(p)顯示 市民歡迎國安法(q)
（~q） 市民憎恨國安法 顯示 （~p）股市急跌

佢想學侵用股市就表現真係未夠班
仲記得上年佢一出嚟講嘢就即跌
食屎啦你

睇下你頂得幾耐

條柒婆自己玩撚晒佢啦！

香港A股

屌啦星我全個倉都係貨
好地地出咩嚟燈

升我贏 跌你輸 ya

柒婆係咪打算繼承沈cfu燈神之名